Bij het zien van Bingley, haar gedachten natuurlijk vloog naar haar zus; en oh!
Hoe vurig heeft zij lang te weten of van zijn gericht waren op dezelfde wijze.
Soms kon ze fancy dat hij had minder dan op vroegere gelegenheden, en eenmaal of tweemaal genoegen zichzelf met de gedachte dat, als hij keek naar haar probeerde hij te achterhalen van een gelijkenis.
Maar, hoewel dit wellicht denkbeeldig, ze kon niet worden misleid omtrent zijn gedrag aan Miss Darcy, die was opgezet als een concurrent van Jane.
Geen blik verscheen aan weerszijden die sprak in het bijzonder aandacht moet worden besteed.
Niets voorgedaan tussen hen rechtvaardigt de hoop van zijn zus.
Op dit punt was zij snel vervuld; en twee of drie kleine omstandigheden zich zuchtend ze in partjes, dat volgens haar angstig betekenis, vermeld een christenjongetje van Jane niet untinctured door tederheid, en een wens om meer te zeggen, dat zou kunnen leiden tot het vermelden van haar, had hij het aangedurfd.
Hij merkte aan haar, op een ogenblik dat de anderen waren met elkaar in gesprek gaan en in een toon die had iets van werkelijke spijt, dat hij "was een zeer lange tijd sinds hij had het genoegen gehad haar;" en voordat ze kon antwoorden voegde hij eraan toe, "Het is dan acht maanden.
Wij hebben niet voldaan aangezien de 26 November, toen we waren allemaal dansen samen op Netherfield."
Elizabeth was blij met zijn geheugen, zodat exacte; en hij nam daarna gelegenheid om aan haar te vragen, onbewaakt door elke van de rest, of _alle_ haar zussen kregen op Longbourn.
